{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073477",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "문가네분식1986"
    },
    "text": "九）ムンガネ1986席は土曜日から月曜日まで毎日10:00から21:00まで営業しており、日曜日は15:00まで営業しています。 ここはスンデだけ、トッポッキ、サンチュの盛り合わせ、あ！ 餅のフライスーンセット、ソーセージ、餅の串焼き、かまぼこなど様々なメニューをご提供しております。 スンデだけは大10,000ウォンで小6,000ウォンです。 トッポッキは4,000ウォンで、サンチュの盛り合わせ天ぷらは大20,000ウォン、中15,000ウォン、小10,000ウォンです。 あ！トクティスンセットは11,000ウォンで、ソーセージ、餅の串焼き、ポークティスンセットはそれぞれ2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムンガネ1986席は何曜日から営業していますか？",
            "answer": "ムンガネ1986席は土曜日から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムンガネ1986席は何時から営業していますか？",
            "answer": "ムンガネ1986席は10:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムンガネ1986席は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ムンガネ1986席は21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムンガネ1986席は日曜日は何時まで営業していますか？",
            "answer": "ムンガネ1986席は日曜日は15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムンガネ1986席が提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "ムンガネ1986席では、トッポッキ、サンチュの盛り合わせ、餅のフライスーンセット、ソーセージ、餅の串焼き、かまぼこのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スンデの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデの値段は大10,000ウォンで小6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンチュの盛り合わせ天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "サンチュの盛り合わせ天ぷらの値段は大20,000ウォン、中15,000ウォン、小10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トクティスンセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "トクティスンセットの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソーセージの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅の串焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "餅の串焼きの値段は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 417
    }
}